學生返學途中俾狗SS問去邊 佢話返學就遲到 狗：仲停緊課返咩學

無知真可怕

黑狗唔讀書架嘛

啲狗睇開假新聞就唔知個世界發生咩事

咁個學生又做撚錯左啲咩野呀？

on狗狗

正常人都唔會做狗啦

KOL100 淨講政治
班友上曬腦鬼知世界發生咩事

無讀書係咁上下

中學玩6年之後讀毅進

唔睇新聞

D狗日常生活其實同北韓人差唔多

傻鳩嚟
佢伙記幫佢冇咁柒 佢係都要繼續柒

後生就係錯

就算有睇新聞又如何
佢就係要串鳩你
佢有武器佢點玩鳩你都得

曱甴又唔讀書

真係平行時空

條友五毛嚟俾我block鳩咗好耐

啲狗學歷都冇中4
唔知要返學都正常既

拉左人未？止暴制亂喎

狗：政府復課消息都係假新聞！！

狗：中學邊有4年，我果時都係讀3年就畢業，你講大話

我要努力讀書
5科合格

公安係唔撚讀書同睇新聞

痴撚線

又唔做嘢！又唔讀書！
又唔睇新聞～

小學都識睇電視新聞啦不論黃藍 好撚蠢

黑警：咩叫中四
(讀到中3 就讀毅進)

毅進唔係正常人讀 社會通常唔理佢地所以佢地唔係好知呢啲時事

中三畢業

班狗都無讀過中四

你同 d 狗講你要返學即係挖苦佢地以前唔讀書

yijin係咁架啦
比d同情心啦

[出定先] 聽日一定有班人話咩冇人出所以叫我地放棄

個場面紅都臉哂

狗得中三畢業點知中四要返學呀

五毛黎 唔使覆

你老母生到你戇鳩鳩 唔撚記得生埋個腦比你
最撚柒錯

又block 多隻

中三就可以入毅進, 所以對中四以上特別仇恨

班曱甴真係on99

又再證明無腦先會入去25K

低智無下限

黑狗做野唔洗fact check

算啦而家佢哋班人只係活係嗰三萬人嘅世界入面

5毛黎架仲覆

唔撚讀書 撚知幾時番學咩

3萬隻係真係消失左都唔會對香港有負面影響

班狗以前成日逃學
停止學習十八年即考毅進做狗係咁

block過

push

柒到

之前block咗你啦

衣家係香港後生就係罪

隻5毛用埋啲廢老思想

班狗 狗黎架嘛

狗狗剩係讀到毅進
體諒吓

比龜𢭃cs比狗𨳒
我老了

黑警死全家

班狗訓左幾耐

又無知又自大

咩中學有中四架咩
唔好講大話

推

連d仔女復課都唔知
平時關係一定好差

返工放工都有政府幫助佢地營造所需既”真相”

佢哋日日睇自己d藍絲KOL，支共就快滅亡部唔知...

毅進 不意外

你重未block條垃圾咩？

block咗十九幾世

屌你老母臭狗

對市民無禮貌！

又唔怪得佢 啲狗都無讀過書
點會知咩叫返學遲到

OT O撚到連復課都唔知
真係世界級

A

佢地讀到中三咋嘛 點會記得原來仲有中四中五要返學

叫雞就識

返學？知條鐵

#3仲好笑過啲狗

無briefing?

Sir
我一早block左你

Show Blocked User - Hdhhddhddduixi

【投票區要幫手】你贊成立國安法嗎？

佢地以前都唔返學嫁啦

毅進幾時返學佢哋就話知姐

著校服

呢班垃圾掉落垃圾桶都嫌嘥位呀

遲到原因：俾狗咬

毅進仔撚知咩叫番學

Hi你快啲死全家

點解復課個日子夾得咁啱

CCTVB都無話比佢地聽今日復課咩

叻撚到

成日搞9學生
藍都變黃

唔睇新聞 真係冇鳩用的垃圾

體量下啦
啲狗讀到中三就絕學

掛住上微博而冇睇新聞?

無知仲要衝出黎7
7完又唔認7

班狗當左全部後生都黃，所以係咪都恰左先

真係鄧嗰啲真心藍既學生可憐

班狗冇人性冇常識就咪撚出街啦屌

班狗睇撚得多假新聞 共媒紅媒

連香港發生乜撚嘢事都唔知

個三萬隻狗讀唔成書 仲要累人冇得讀

巿民錯，no harms done. 三萬武裝份子
錯，隨時有人無辜被打甚至被屈坐監。係囉，唔好笑，係悲劇。

可能班狗眼中只係得中三

畢竟係佢哋最高學歷

阿蛇淨係識睇Fake News

平時佢地睇開we7 微博 點知咁多香港新聞呀

邊有中學

小學完就毅大架啦

Part-Time狗唔知今日中四以上返學
佢哋連港共最愛嘅CCTVB新聞都唔睇下

放工睇av

其實有無可能每次D狗SS 手足, 就開手機錄佢音....

一黎有咩事可以保障自己....
二黎集集埋呢類笑料, 可以開個節目笑足幾年~

屌你老母今日回復正常呀
唔出街點返工返學呀柒頭

遲到理由：俾狗搜身

同毅進仔講野簡直係侮辱自己既智商
佢地真係蠢 唔係扮

讀到書就唔駛做毅進仔黑警啦

香港警察 香港畜牲

毅進完左sem啦啊sir 以為全世界讀毅進？

所以食屎狗真係食屎架

班癲狗電話都扔爛你

7到

自high作故仔笑黑警

兩隻都錯，今日係中三至中五，唔係中四以上。

中三畢業咩係中四

食屎狗

真係好 自動上水俾人block

笑撚死

垃圾真係垃圾

話緊你隻mon post狗呀

無知最可怕

毅進精英

屌你老味點解我未block

我覺得好笑咪好笑

睇到錯別字就好唔舒服
耍乜9

重點，乜唔係中三以上咩
當中三透明？（有錯勿屌）

次次呢啲無相得字嘅post都呃到好多like

仲有85個正評
睇黎連登真係幾撚多五毛

中3畢業所以理解唔到中4以上嘅世界。

我知你係邊個

有咩所謂，廣州打黑人就得，非洲活燒中國人就唔得，唔知有咩好駁

當初你老母比狗屌完有咗你之後
你老母話想落咗你
但隻狗話「有咩所謂」
所以就生咗你隻性病狗出黎

Show Blocked User - Hdhhddhddduixi
Show Blocked User - Hdhhddhddduixi
Show Blocked User - Hdhhddhddduixi

人地講緊係
依家個社會就係咁荒謬
唔知有咩好笑，即係笑唔出
人地講嘜都未知，就起鋼同ban, 用下腦先啦

白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

笑下你on9

無返過學以為全世界都唔讀書

我都係問返個學生做錯左啲咩野咋喎，唔通多個粗口就代表我起鋼咩

真係學生都搞班狗真係要落地獄

d狗真係好7 自己攞架黎丟

咁都唔認衰
是但你

真係有5毛mon post,連登幾時起呢條友底

真係on9

嘩死大陸閪都有100正評

真係on99,離地面五萬公尺，唔怪之得做黑警啦，常識同知識都冇，連新聞都唔睇

大家唔好咁mean 啦
咁人地真係休學緊嘛
（持續咗30年）

D狗放假就係識食女開群p 查身大部分都唔讀書
撚會睇新聞

唔係點解咁多學生憎狗，返到學唔唱通街咩。
班狗又成撚日恰學生，妒忌人讀到大學，痴撚線

冇讀過書就唔會識睇字同聽野
d 9係咁上下質素

無幫阿蛇含撚

印象中唔係中3至中5咩
真係中4咩

啲狗讀到中三就冇得再讀

啲狗讀到中三

中四以上以為唔洗讀㗎

唔怪得你ex都唔撚認你，你條弱智

up

諗住串人串到自己出醜 狗之日常